1q題 求秒殺

中國邊個皇帝最串？
三頁後開估

秒殺

宋理宗

被秒

屌你老母

錯呀

錯你老母

馬撚

曹操

錯

連登仔需唔需要提示？

曹丕

你個答案差過呢個就屌你老母

留名等睇樓主比人屌到後庭開花

唐太宗
因為唐太宗活絡油 周時用佢

漢冇帝

趙雲
因為三國無雙

樓上全錯
比個提示大家
帝皇諡號係皇帝死後先追封

司馬昭